import 'package:flutter/material.dart';

Color primaryBlack = Color(0xff202c3b);

class DataSource1 {

  static List questionAnswers = [
    {
      "question": "Espresso",
      "answer":
          "Berfungsi terhindar dari stress di pagi hari. Baiknya, dikonsumsi diatas jam 9 pagi\n                                        "
    },
    {
      "question": "Latt√©",
      "answer":
          "Berfungsi untuk meningkatkan metabolisme dan mendorong produksi kimia otak serotonin"
    },
    {
      "question": "Cold Brew",
      "answer":
          "Berfungsi untuk meningkatkan badan tetap bugar dan mencegah nyeri otot. Tingkat keasaman pada kopi ini lebih rendah sampai 70% dari kopi biasa."
    },
    {
      "question": "Americano",
      "answer":
          "Dapat mendorong suasana hati lebih baik."
    },
    {
      "question": "White Coffee",
      "answer":
          "Berfungsi untuk mencegah diabetes, parkinson, dan menjaga fungsi kognitif. Karena, kopi ini ini mengandung asam quinic dan vitamin B3"
    },
    {
      "question": "Arabica Coffee",
      "answer":
          "Berfungsi untuk menambah mood booster."
    },
    {
      "question": "Kopi Tubruk",
      "answer":
          "Mampu untuk mencegah batu empedu, kerusakan saraf, dan melindungi kesehatan gigi. Karena, mengandung asam klorogenik, phytoestrogen, dan favonoid."
    },
    {
      "question": "Cappucino",
      "answer":
          "Berfungsi untuk meningkatkan stamina, menjaga kesehatan mulut, serta mencegah kanker."
    },
    {
      "question": "Kopi Luwak",
      "answer":
          "Kopi yang difermentasi didalam perut hewan luwak ini, bisa mencegah kanker mulut, kulit, dan bahkan mencegah kerusakan sel."
    },
    {
      "question": "Affogato",
      "answer":
          "Kopi perpaduan dengan es krim ini bisa meningkatkan mood booster, meningkatkan memori otak, dan mendetoksifikasi tubuh."
    },
    {
      "question": "Machiato",
      "answer":
          "Berfungsi untuk membuat pikiran lebih tenang, tekanan darah terkontrol."
    },
  ];
}
